鄰國有非洲豬瘟, 香港野豬都搞到會絕晒種.

禽流感之後, 好快又全港滅豬大行動, rip

的確好有可能